入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

無野比直接睇片來得震撼
大家一齊帶ipad / 電腦
播黑警同元朗片
簡單又直接！！！

樓主英明

係幾有計！

Push

讚

推

多謝巴打

大家覺得播咩片好

同意，不過有冇地方可以download D 片

1. 大肚婆被打片
2. 612少女被圍打+盾打
3. 721黑警天橋開槍

大家brainstorm 完有咩片，我會返youtube link出來
大家可以用youtube轉mp4 工具download

立場姐姐直播
rock哥段片
第一身角度最震撼

召喚連儂牆播片嘅巴打

pish

大家覺得有咩片好播

如果有人帶電視更加好

播片可以唔洗解釋咁多
有眼就睇得明
同埋令佢地有興趣了解！

和理非
和你飛！！！

好計！

最好簡短d既 遊客邊有咁多時間睇 第一秒應該係吐血個位義士既畫面 下幾秒係狗開槍射人既畫面 短短幾秒應該會足夠吸引佢 因為算係震撼 之後既其他巴打再發揮

依家連儂牆通常用便攜投影機

攬炒巴啲片 英文說明 清晰清楚

如果將片射上電視就正

依段正!!!!!

其實機場咁多白色牆
有投影機可以周圍播

投影機有冇可能？
iPad 冇幾多人睇到
派YouTube Link QR Code 仲實際

時代革命

正想cop呢條出黎
Airdrop比人都正

推呢個上去

有冇英文版文宣
我可以幫手印定

同意啊

求下有既巴打帶定入黎

留意 鐵路手制用法

印QR code
比佢地掃黎睇！

多謝

當畫面用

好啊

有架，我搵搵先

怕唔怕影響入黎既巴打

612有個白衫指揮藍衫
慢慢瞄頭，畫面一轉爆左人頭個段
個段睇到好近距離

求下大家都自己印d文宣圖去派
怕到時無人準備，on99唔知做咩

依段好啊

各位手足記住簡而精，集中五大訴求

大家有咩圖/料都可以留低

好主意

有冇文宣兄弟姊妹今晚整到影片

如果我英文唔好，又唔想講普通話，咁入機場可以做咩？

絕對係要簡而精
睇完爆頭片
我諗好多外國人會停低了解咩事

我諗用現有既片都好夠

派文宣圖
用ipad播片

最重要既係充撐場面
多你一個真係好多架
叫埋朋友黎

glass最得一幕

airdrop

要send英文文宣圖

26/7 機場集會 帶IPAD同音響，嚟個anonymous 式集會。

既然機場集會係和平集會，但唔代表我地一班人坐係到鳩叫口號就算。 我地有好多有創意既宣傳手法，其中可以參考：

方法：

5-8個人圍成一圈，手上可以揸IPAD/NOTEBOOK/紙標語/傳單。

對外原地站立，輪班制，企得耐就換人，休息。

分散係機場唔同位置，唔好分散太遠，免得有事難支援。有事發生既話隨時流動，唔好死守一地方，散完再聚。

一組最好有一兩個英文/外語好既人，方便同旅客解釋發生咩事。

宣傳品可以放係附近，方便派發。

聲音可以參考：

記得攞埋727元朗恐襲
2個軍裝見死不救走頭片段

法國記者
stop shooting journalists

除咗播片仲有咩可以做？

機場派傳單得唔得？

非UK人可能會冇乜意欲去睇

金水個page有條航空業既片講元朗

Pushhh

記住聽日係終極和理非！！

屌機場post沉撚曬 要推啊

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

終極和你飛！！！

可能太長，但都袋定先，多謝

應該得

派文宣圖，同外國人口講

用人數撐場場！！

依段正，多謝你

正，多謝

好主意
自己一個會有壓力

再推

大家唔好諗住外國人就係好人會聽你
好多鬼佬鬼婆都係無內涵戇鳩的

所以遇到時都唔好灰心
諗下梁天琦
諗下咁多位烈士、義士
我地要和理非和你飛！！！

樓主講得好！

重有無其他正片！！

推啊！！

和你飛

好波

站在世界中心屌鳩黑警港共！！！！

建議用黑警片引佢地興趣
再解釋背後原因係中共的港共政權